เอกสารข้อกำหนด
============

เอกสารฉบับนี้แสดงตัวอย่างการเขียนข้อกำหนด เพื่อทดสอบ การทำงาน โปรแกรม POS-ON-CLOUD

    ใช้ Sikuli

ข้อกำหนดที่ 6. เรื่องทดสอบการเพิ่มพนักงานใหม่
---------------------------------------------

กำหนดให้ความเหมือนของการเปรียบเทียบอยู่ที่ระดับ 90%

    ความเหมือน 0.9

เมื่อทำการเพิ่มกลุ่มพนักงานเสร็จสิ้นก็ทำการเพิ่มพนักงานใหม่ โดยกดตามรูป ![](เพิ่มพนักงานใหม่.png)

    เจอ "เพิ่มพนักงานใหม่"
    คลิก "เพิ่มพนักงานใหม่"
    หยุด 3 วินาที
    เจอ "หน้าเพิ่มพนักงานใหม่"
    คลิก "ช่องใส่รหัสพนักงาน"
    พิมพ์ "B5200740"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "ช่องใส่รหัสผ่าน"
    พิมพ์ "7412374123"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "ช่องกรอกชื่อพนักงาน"
    พิมพ์ "ธนพล โสดาวิชิต"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "ช่องเลขประจำตัวประชาชน"
    พิมพ์ "1419900230161"
    หยุด 1 วินาที
    คลิกที่ "138px" ด้านขวาของ "กลุ่มพนักงาน"
    คลิก "เลือกกลุ่มพนักงานขาย"
    คลิก "ช่องกรอกที่อยู่"
    พิมพ์ "47/1 หมู่ 6 ถนนวิญญู ต.ศรีสุทโธ อ.บ้านดุง จ.อุดรธานี 41190"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "ช่องกรอกเบอร์โทรศัพท์"
    พิมพ์ "0877740516"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "ช่องกรอกอื่นๆ"
    พิมพ์ "ไม่มี ทดสอบ พิมพ์"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "ปุ่มบันทึกลูกค้าใหม่"
    หยุด 3 วินาที

แล้วจะเจอหน้าเพิ่มกลุ่มพนักงานหลักจากบันทึกข้อมูลลูกค้าเสร็จ

    เจอ "หน้าเพิ่มกลุ่มพนักงานใหม่"